［倫敦撚］想即刻飛返嚟，有可以做到？

尋晚一路睇住直播睇到依加
呢幾日都瞓唔到，好唔忍心香港咁樣
好唔想只係可以睇住直播，唔想只係mon住啲議員fb同新聞
好唔想乜都做唔到

所以好想即刻飛返嚟，但係有冇巴絲可以大約講下飛返嚟之後可以做咩？嚟緊呢幾日又有咩抗爭活動？

（最快最快應該都要星期五先返到）

香港加油

下一步都未有人知會點
可能會有不合作運動